李家超你老幾？！國家安全豈容你呢啲魚毛蝦蟹指手劃腳

送中條例擺明就係摧毀香港本地+外國反中勢力既一擺利劍，你現在話條例不適用於反中叛亂份子係咩居心